［緊急］外媒查詢何妖惡行

麻煩入去幫推，今日有加拿大媒體向我查詢警察和何君堯的惡行，我整左條英文字幕片要送佢一程。

推

【沙盤推演】元朗黑社會襲擊目的與未來佈局

pish

文宣去到外國係好 但忽略一個重要地方

互推一下

光復香港 時代革命

Push

推到何妖仆街

係咪話假學歷 假外國律師牌